有冇手足長開冷氣冇熄過

而家WFH埋

長開廿四小時

唔熄長開先最慳電(好似係)

吹得耐會唔舒服

渣ga

縮入部雪櫃算啦

流住汗WFH
熱到痴線

我...唔知會唔會爆

邊會咁易爆
你雪櫃開足全年都未爆啦

今年冇開過冷氣，覺得今年7月係我咁大個仔最涼最唔熱往年開少一分鐘都唔掂

其實如果屋企間屋，兩邊能打開窗有對流空氣，淨開風扇，再捽幾滴白花油，真係冷氣都唔使開。

利申:屋企西斜，長開冷氣。

啲廢老係商場坐到天黑先走

樓主

皮膚會變差

個個wfh公司無人
返左去公司開冷氣屋企電費都慳返